話陳嘉欣素顏似師奶巨躉女神幻滅 寫呢篇新聞既一定係女人

明明素顏同平時差唔多，巨躉又正，何來女神幻滅

早前從一個女子背影，帶點師奶味的打扮，加上一個肥躉，實在很難想像呢個四眼妹，是網民至愛嘅主播女神嘉欣BB。

大台班女神主播，好似周嘉儀、陳嘉倩走得嘅走，張文采亦嫁人，網民開電視睇到，仲有個樣清清甜甜嘅陳嘉欣，有傳佢近年當上新聞部一姐，但一姐似乎唔多在意自己身形，從一身打扮，戴埋副眼鏡，師奶味重，同鏡頭前嘅嘉欣BB女神形象，真係有啲幻滅！

不過陳嘉欣今年都33歲，而且一向走平實路線，唔使上鏡時候，就真係一個好普通嘅中女。日前佢返廠錄影前，快快手手隊件三文治同咖啡，三扒兩撥就一餐，跟住就匆匆趕上公司車。咁又係，返工預番啲時間，化個女神靚妝先出鏡。

呢D先係神級，個新聞記者擺明作文

好正，個記者收皮啦

屌

佢條仔勁正

唇上汗毛 化妝都遮唔到
好似鬍鬚

係肥D，33歲中女算唔差

女人寫女人係咁

乜佢係女神咩？

你條肥西係仔都話正架啦

真人真係唔掂
又矮下身又粗

佢啱啱出嚟做嗰陣好清秀架
做乜家陣肥咗咁多

好有女人味

佢條仔係邊個?

劉晉安

2011年

近幾年個樣串好多。

藍屍

呢條女都算賤種
同期甚至後過佢果d出曬去搵食
做大公司又有 繼續做幕前又有 嫁個老公湊仔又有
係得佢咁多年都屈係cctvb新聞部

閪女人黎

奶共閪 當年係沙田火車站被條大陸婆打都唔敢報警

無綫執得佢四正啫
見過佢真人 又矮又肥好柒

哇 個鼻整過

做得cctvb都唔慌有新聞道德啦

嘩屌 好心剃下啲鬚

劉晉安唔係高陳嘉欣好多。
umm...靚唔靚仔，就由大家決定了。

應該有仔啦
日日肯定屌到啪啪聲啦

對腳

幾時做輪后

CCTVB 臭雞

不了

冰島神係咪踢開業餘街波，感覺上好似踢得比較粗魯

想屌

明明好過報新聞嗰陣個臭西look

好想屌到佢無哂立場

睇錯做鍾嘉欣

記者落地獄啦

而家睇緊cap圖網站，陳嘉欣做咗助理採主之後冇乜做扒，定係cap漏呢。
嘩屌你而家個樣簡直臭西到 一D女神feel都無。
20180612

成日覺得佢係藍絲

記唔記得之前新聞部聯署，部份有份聯署有乜下場？
一係降職，比D hea嘢你做，一係減花紅。
2015年已經因為呢次處理七警「拳打腳踢」報道事件，港聞採訪組走咗1/5人。
而家留得呢個台點敢反袁志偉？

係正常人一早離開CCTVB 啦

幾時先到大波寧上位

呢d先正喎

西口西面又有肉地啪佢一定好正

全盛期 奶共後真係面目可憎

女神？咪同支那央視嗰啲演員一樣嘴臉

蘿白腳

奶共閪女人

以前咁撚正

佢好似住沙田廣源，見過佢幾次，真心pat pat大

要走一早走咗啦，輪商有得揀都想搵後生靚女。趙海珠，黃麗幗2x歲走。螺肉文同爆房31－33歲走。以上四個共同點就係電視台已經上唔到位。

83，85台大把女主播後生過佢，揀都未揀佢。

成個hebe咁

俾正評果d見到真人先講啦
條女又矮又肥又柒
下身仲粗過糖妹

2011係陳嘉欣全盛期，揸槍幅圖都係2011年。2011年係陳嘉欣入CCTVB個年。
2012年2013年開始浮現D串樣味
2012

2013

cctvb班女愈黎愈樣衰
報美國新聞直頭北韓上身
又閪又串
奶共之後多左種東莞式笑容

lm

第一句真係同意，而家搵到好似魏綺珊方健儀個種又靚又有氣質真係搵唔到。
CCTVB男女主播記者多浸串味，有D黑口黑面報新聞，但腔調無好似李春姬咁誇張。
now好少睇，不予評論。有線比較有本土味同親切感。
莞式笑容方面，有無相／片證明？

報支那好人好事果陣，睇下啲笑容

呢段算唔算莞式笑容

揸槍個場合係咪解放軍軍營開放日？

邊到靚女啊睇過

女人過左二十五歲後就每年貶值

咁叫豐滿，唔係肥，想屌就排隊啦

都幾肯定呢個金盈係大陸人